經過尋晚件事，會唔會有其他社團人士睇唔過眼，同元朗班白衫割席？

尋晚元朗白衫事件，嚴重影響黑社會既聲譽，
惡左幾十年，一群懦弱既市民就忍足幾十年。

因為我反抗，就會比你地用唔同方法去影響我既生活，
得罪你地，怎至會影響到屋企人、朋友。
講緊係肉體既傷害、心靈既創傷，或者係金錢既損失。

好多星斗遇到野蠻黑社會騷擾都會報警求助，
但尋晚...唔講唔知，我以為自己番左去六七十年代，
警察靠黑社會，黑社會靠警察，
何君堯個戇鳩仔仲去同班白衫握手，
咁元朗單野有咩事，唔該搵番最有嫌疑既發起人
何君堯咩留個鑊。

2019年，香港有法治，黑社會唔係惡曬架啦，
你班老鬼要接受現接，元朗班黑警擺明都係古惑仔黎，
作為警察，身為元朗指揮官，
無可能答記者問題時擺出一款古惑仔既鳩緊態度。

好希望，所有香港人同元朗割席，
雖然有好多人會話，除左元朗，香港大把地方都係咁。
但起碼尋晚有曬証據，佢地先係破壞香港既一群，
而其他社團，你地都應該用你地既方法去譴責佢地。
否則以後你地慘過做黑警，被香港人公認為過街老鼠。

最後，光復元朗係必需要做既事，
林鄭此刻不回應我地既五大素求時，
班走狗黨派就繼續加鹽加醋，
每星期都新增一條素求，
鑊鑊都增加問題，反而沒有做任何方法安撫示威者素求。

大家撐住！
個遊戲無咁快完，唔好咁快比黑警ban acc!

(發夢中)

黑社會有聲譽？
你傻撚左？

師兄，不論團體或個人都會有聲譽架啦

廢事屌你 你不如冷靜D
唔好郁下話人傻撚左啦

想得太多

我唔明點解無人討論
依個係一個弱肉強食既社會

黑社會唔係得元朗有
就算元朗有，佢地都唔係同一泛
就算同一泛，都想爭風頭做坐館

其他社團要上位，
大可以成班做曬黃絲勇武！
借勢去收拾其他死對頭！

個個字頭都係睇自身利益
唔通期望佢地會有正義感咩

「面對犬黑，全民皆兵」！

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

依家咪有新beyond出黎 唔明點解成日負皮